下次有人影相，唔好再瘋狂怒屌，試下多點關懷多點愛

呢個星期好明顯feel到大家越來越冇耐性，一見到有人影大家就起晒鋼
首先想幫大家認清楚點先要阻人影相
追住手足黎影，影大頭
影緊手足做正經野
張相涉及手足私隱

我想比少少提議
首先，比人影街境其實好閒，反正我地都包到實一實，不如先試下好聲好氣，呼籲返唔好影正面，唔好影敏感野

好多上年紀既人係咁八卦咖啦，尤其是我地呢個月以黎散晒落社區玩，呢個好有可能係佢哋電視以外，親身接觸我地既時候。我地都要念及佢哋唔識規舉，其實肯花少少耐心，佢哋都係易話為既，我地落到區就當做show親民下啦。

我地唔好一見到人地舉cam就去圍佢，我地每個人見到有人就近影相，都埋去關注一下先，可以禮貌文明地解決就最好，講極唔明先埋去幫口，起口角先至圍，咁樣。

我地要分清楚自己係人，唔係狗，我哋識禮貌，講道理，唔會見人就插。但係同時我地都唔會比人蝦都上心口都唔還拖。

推

見到廢老話阻撚住晒
不要隻揪啊屌你老母
試著

我都好八卦，都會影示威相
但唔會影住人嘅大頭相追住你影囉
唔好美化潛在臥底